中国13歲女童考第一遭質疑作弊需補考 翌日跳池塘死

安徽一名13歲的女中學生日前在月考考了全校第一，其中還有一科考了滿分，不料卻被老師質疑作弊，於是要求她補考考獲滿分的一科。事後女學生補考也拿下高分，但她疑似因被質疑作弊而輕生，隔天被發現溺斃於池塘。

綜合內媒報道，涉事女童的姑媽提到，姪女平時在校成績不錯，但沒考過全校第一名，這次月考拿下全年級第一，其中在道德與法治一科考了滿分（100分），本來十分開心的姪女，卻被老師質疑作弊。

事後女童曾在網絡發文抱怨，「考試正常發揮，考得好怪我嘍？」老師則質疑對方是提前在外面買考卷，甚至還打電話到家裡，並要求女童補考。去年12月31日，女童被老師叫去補考道德與法治科，女童在補考中錯了兩題，只有98分，事後女童晚上哭著回家。

女童的姑媽說，姪女回到家後都不說話，隔天下午人就失蹤了，家人十分擔心找尋，結果在池塘發現人已溺斃了。事件發生後，家屬致電班主任，對方不出一言並在1分鐘內掛斷電話。目前當地警方已介入調查此事，調查結果將及時對外公布。

https://www.hk01. com/即時中國/569606

細細個就已經看透世事

啱架啦 中國都冇道德同法治，考高分都冇用，早d人生重刷好過

家屬致電班主任，對方不出一言並在1分鐘內掛斷電話

天下教畜一樣黑

道德與法治 100分 = 死

中國道德與法治科 100分
即係點？

來生再做中国人

希望投胎下世唔好做中國人啦

果然支那人都係玻璃心

個老師同屈毛狗一樣咁仆街

點解老師咁肯定份卷洩漏左

仆街點解林鄭細個唔咁樣做

林鄭媽咪好錫女女

有4/5，搏得過！

推

係支那考道德100分係代表佢係聖人定完全冇道德

另外有家長畀咗錢要自己仔女攞第一名，而呢個妹妹阻住啦

應該佢賣咗份試卷畀第二個，但另外嗰個無滿分。呢個有，就以為佢都係買啦

支那人就係要死

又多一個端午節 ?

即係要一死以謝天下

早啲投胎係好事
來生不做支那人

2/5去印度

道德與法治
我懷疑佢係被自殺

人生刷首抽模擬器

希望條女來生再做中国人

集氣！

笑𠹌咗

感謝為支那嘅環保事業出一分力

首抽緊係要刷㗎啦
冇ur刷到有囉

佢究竟係正常定唔正常

道德與法治
考得咁好係做狗官既好材料喎

Link都唔識貼

RIP

道德:作奸犯科，自私自利
法治：聽黨話，跟黨走

個個拎100

佢太聰明
發現係中國幾高分都無用

hk01

01就咪貼link啦
屌你老母臭西

唔正常, 但本來好岩做官

我都有咁嘅經歷，不過我唔係考第一，仆街條女屌你老母

個老師都五毛狗一樣咁仆街

支那01貼乜撚野拎

夠仆街, 我鍾意

唔得就再刷

下世做豬唔得咩

因為佢都係買外面啲試題當係自己岀嘅卷

我都係咁諗
分分鐘俾個客彈票
「點解我個仔買咗試題都低分過人地個女?」

死得好呀! 又解決一件

即管屌我無人性啦

淨係識死讀書唔識應用 係支那現實中100分既做法應該即刻收買個校長 再炒撚咗個老師去解決提出問題既人

應該check下考第二，三既係咪紅二代

死教畜

其實都算抽到好首抽
雖然蝗國差啲但智力優秀已經唔差
養到LV13先刪acc重刷係咪太戇鳩

除非知道份卷會出咩問題，唔係成本書帶入去出？

愚民政策
考咁高分梗係有錯

老師懷疑道德法治呢啲咁虛無縹緲科竟然可以考到100分，非常合理，強過道德法治經常彈弓手搬龍門，冇可能有100分啦，唔係作弊就係腦子不好使。死了活該

學生出到貓教師失職

媽：正! 可以生過個仔

正常
考完試就唔想再温
萬一補考失一兩分 係中國社會又俾人屈

好佩服佢嘅骨氣
因為佢依家咁樣同無證據被人冤枉做雞無分別

質疑對方是提前在外面買考卷?? 即係D卷有流出? 不打自招?

連登推理師進場:
因為個老師將D卷賣左俾個富二代 , 本身諗住個富二代可以拎第一
點知個第一俾人拎左, 個背景強勁既家長怪罪落黎
所以個老師 諗住等個女童重考 考得差 就可以取消佢 咁個富二代就可以拎返第一 , 可惜個女童都係拎高分 , 佢就去威迫個女童 諗住叫佢食死貓 扮係出貓 , 結果迫死左個女童, 完

agree 由其是大陸校長咁鍾意玩細路

懶係醒咁

老師 : 竟然連續作弊兩次

好大機會中c d

仲有印度

係香港可以做特首未來人材黎

識得重刷算叻女啦

好好奇佢地嗰科教乜

到底喺支耶嘅道德同法治考到高分
算係完全理解定係一竅不通呢？

一個唔好彩 抽中新彊 比人捉去 培訓教育
一係D 19 山西 窮到HIHI
最唔好彩係內陸D貧困山區 要爬山番屋企

重刷人生..

又死一隻

唔自殺就100%做中國人

政治野唔可以俾滿分
否則評分老師日後隨時被政府清算
E.g. 如果考題係習近平管治下的優點和缺點
你做老師評學生考卷係100分
日後有人翻查話習近平管治唔會有缺點，你俾俾100分係政治見解有偏見
你好可能被吊銷教師執照

點解呢件事只可以俾98分唔可以俾100，通常係政治原因

道德與法治

香港好多教畜好多已經唔係香港出世

比教畜屈wo

抵Q死

講咩啊
明明習大大送咗條梯比你擒

可能拎100分 好難交待
支那人果種 諸心論 你拎滿分 肯定有古怪
會唔會係老師收左錢 賣試卷 ，轉頭比領導查

可能個MSG係 你考多次 錯番一兩題 好交代D
點知 隻支那人GET錯，以為老師針對佢 ，刷首抽算

中共的教師係特別仆街， 過年過節， 教師日啲日子唔識做唔送厚禮就批鬥到個小朋友仆街， 仲會叫學生一齊批

柒頭咪撚懶醒

有一半機會 都係搵幾千人仔一個月
真係難抽個六合彩

一陣唔好彩 ，生係窮撚 ，重要係無J
分分鐘 未出細 已經又要再抽過

本身已經係
有咩可以輸

所以要自殺？

點止一半 幾千已而好幸福

真諷刺
大陸冇道德與法治
但有道德與法治科

8 伊拉克 1分鐘前
7 貝南 1分鐘前
6 利比亞 1分鐘前
5 安哥拉 1分鐘前
4 阿聯 1分鐘前
3 泰國 1分鐘前
2 北韓 1分鐘前
1 科科斯（基林）群島 1分鐘前

感覺爛到無得再爛

7 立陶宛 1分鐘前
6 索馬利亞 1分鐘前
5 挪威 1分鐘前
4 阿爾及利亞 1分鐘前
3 撒拉威阿拉伯民主共和國 1分鐘前
2 澳洲 1分鐘前
1 瑞典

冇左台湾省既

中国既道德法治科求鳩其pass 咗唔駛留級咪算囉，唔駛為呢d 科死掛

其實大陸呢啲科唔同香港通識 都係記啲factual野 100分唔出奇 努力背就得

你細個讀書都應該知道考第一名 / 果D 老師眼中既 "好學生"
係連一分兩分都好執著

重刷完好大機會都係做中國或印度人

上次一抽就美國
依家抽返支那

屌

有泰國算好

佢咪傻仔囉

個老師咁質疑法，即係暗示佢要叫老豆老母好準備定紅包咪唔洗重考

呢d規矩都唔識
憑咩係中国道德法治科攞100分呀

牛b死了

10 衣索比亞 1分鐘前
9 巴西 1分鐘前
8 台灣 1分鐘前
7 澳洲 1分鐘前
6 義大利 1分鐘前
5 玻利維亞 1分鐘前
4 史瓦濟蘭 1分鐘前
3 剛果共和國 1分鐘前
2 米國 1分鐘前
1 巴基斯坦 2分鐘前

你一貼搞到我又掛住玩

宜家唔夠藍根本無得升職，成個系統都好似官場咁失效，香港唔可能再有好老師

分分鐘一出世就沒命要重抽

可能係做當地有錢佬個仔呢

垃圾國

香港都大撚把

個女仔應該本身情緒有啲問題

1. 支那
2. 亞美尼亞
3. 支那
4. 孟加拉
5. 葡萄牙
6. 寮國
7. 厄利垂亞
8. 以色列
9. 俄羅斯
10. 法國

蚹蛤蟈蜻

10 支那 1分鐘前
9 喬治亞 1分鐘前
8 柬埔寨 1分鐘前
7 支那 1分鐘前
6 厄利垂亞 1分鐘前
5 厄利垂亞 1分鐘前
4 尼加拉瓜 1分鐘前
3 阿富汗 1分鐘前
2 印度 1分鐘前
1 義大利 1分鐘前

首抽意粉

首抽就中瑞典

士可殺，不可辱
大6有人格嘅人太少。

台狗無資格同我地偉大既中國人睇齊

因為你高分過紅二代
Rip

第一次馬利
第二次印度
第三抽先出比利時

係咪要自殺三次

我都俾學校屈過

叻女，識刷首抽，無謂浪費時間

出貓唔好太高分，出貓都唔識就低死啦

我係香港出世 仲要教中文 有好多野唔講得 但我都會暗示下 希望小朋友會自己上網搵吓資料 希望佢哋知道依家發生咩事 其實有好多小朋友都好清楚 但意外嘅係 唔少新移民比起本地人 更關心香港 更會出聲

我想講多樣野 依家中文教科書啲中文 真係好大陸 我讀左咁多年中文 有好多都睇唔明 唔知佢講乜 覺得對中文好陌生

佢知得太多了

下世小心啲

呢個係跟出世定總人口比例?

妒忌真係好恐怖。。。。。

親眼見過好多人受害

屌

有前途

來生不做終國人

好似啲小學雞見啲高手打機打得勁屈人用外掛咁

見到都想喊

有證據咪即場捉人出貓囉 考完話人疑似 又冇證據 痴撚線

唔係官二代或者富二代考到係咁上下真係學習脫貧咩

支那考道德與法治
你話笑死唔笑死

開始明白點解美國咁多校園槍擊案

擁槍權真係好重要，有槍一定要殺哂啲教畜

屌咩

抽到第25次先有支那

20次就有瑞士日本算係咁

識諗 祝你下世唔好做中國人

今次真係“水很深”了

北上廣深戶籍人口得4千萬到

算係1%機率UL/5星限定

就係太有道德

俾人督穿左？所以自殺？

差啲嚇撚死

叻女, 係支那呢D 垃圾地方出世, 早D死好撚過

100分

次數 選項 時間
10 玻利維亞 1分鐘前
9 支那 1分鐘前
8 馬達加斯加 1分鐘前
7 印度 1分鐘前
6 獅子山 1分鐘前
5 支那 1分鐘前
4 支那 1分鐘前
3 委內瑞拉 1分鐘前
2 印度尼西亞 1分鐘前
1 蒲隆地 1分鐘前

死十次都有三次要做支那人

無證無據話質疑就要重考？

以大陸依加既作風，依加件事上左新聞同熱門搜尋，校門實要賠錢多一事不如少一事，個老師輕則比人炒同寫花cv，重則釘牌

邊個夠我慘

老師嘅意思係利是唔比足就唔好諗住100分

點阻,買左咪直接第一囉

十次都唔中一次支那

未必係睇透世事
應該要睇埋考第二果個有咩背景
如果daddy係李剛就唔同講法

肯定係自殺？

唔會抽中新疆

新疆人俾中共絕育哂啦

當年點解冇人質疑777, 咁就可以為香港除害

清醒既教蓄
係獨裁社會只可以教習思想

-1

廿次都冇支那

我知
但呢d 濕鳩科正常一個人唔會理
正如有朝一日香港不幸出現「习近平思想」科，應該冇學生會追求的100 分，除非條友有病

仲有印度 同埋 非洲

再補考, 冇理由次次都咁高分, 肯定係作弊! 考到低分為止!

岩 大過咗考高分 唔俾有錢仔屌
或者幫出貓
會落毒變白痴架

小學試過考試份卷同外面自己做過嘅past paper一樣可能老師都係抄功課

我唔撚想死呀 仆街
次數 選項
10 奧地利
9 伊拉克
8 支那
7 支那
6 巴西
5 阿聯
4 葡萄牙
3 支那
2 克羅埃西亞
1 哥倫比亞

做支那人就係賤

自殺咁戇鳩,應該燒埋間學校,公安局同支共建築一齊死

儒家維穩思想大絕: 好人自盡, 壞人無穿無爛

狗都唔屌

武統台灣

因為呢啲垃圾洗腦科冇咗條命

刷一次中法國

阿聯係邊

道德與法治。笑撚死
冇証冇據屈尻人，法治

希望比教畜迫死嘅學生生生世世都跟住個教畜

生活係有罪推定嘅中國
要自殺證明自己清白

選轉生不如選二轉

第一名他爸不是李剛
第二名他爸才是李剛
完

自殺有80%機會唔洗做中国人。
唔自殺就100%係中国人。

又幾make sense

可能份卷係填充題多，字跡問題好難換卷或改答案

玩過個投胎輪盤未？ 玩過你就唔會下巴輕輕

點個又做番中国人

道德與法治科搵左下係乜嚟，搵到份初中卷，睇左幾條真係頂唔順

收唔到回佣唔憤氣

下次再考好D

賭1/2係男人既機會

Push this

首抽之鬼

可能條女的確完全答中所以扣唔到分
但呢幾年白卡佬以反貪去砌政敵

大家都知派100分出去會比其他老師篤灰

係支那國呢一科係要考零分
因為唔可以有道德同法治

第一名個位比人買左
唯有逼佢重考囉

其實呢
唔可以真係個女仔出術?

大陸要讀道德與法治

支那嘅道德與法治？
你冇比錢冇關係夠膽考第一就比啲壓力你先
頂唔住都只係你個人太weak

嗯，咁你覺得佢為咩尋死？東窗事發搞到少咗2分？

大陸人點解唔會
輸唔起都得架
中國有咩唔可以

係歐美，本身會成為老師提攜的哈佛棟樑，係榜樣
係中國，只會淪落被屈作弊既奴隸，係花生

100分滿分
隔離啲120 13x 係咪爆分?